# 最新好用的手机电脑梯子，科学上网攻坚利器

**给大家推荐个好用的梯子，电脑版科学上网的爬墙神器！**

点击注册官网：[https://xbsj6285.com/i/ask091](https://xbsj6285.com/i/ask091)

## 怎样判断一款梯子好不好用？

梯子好不好用主要从几个维度考虑：品牌的成立年限，后台节点的数量，节点线路质量，客户端安装难度，售后维护反应速度等。

先说品牌成立年限，这个中所周知，品牌越老越好，品牌老不代表技术老，反而所用的技术协议会是最先进，技术团队和对行业的理解也更深，这样的梯子才好用，新成立的品牌不说别的，至少没有经过时间和市场大众的筛选，用户体验可想而知并不会好。

其次是后台节点的数量和质量，节点数量虽说不要求多，但几十条还是至少的，而且最好涵盖的国家地区多，因为在使用梯子服务的时候，由于本地宽带电信运营商不同，最终到达落地服务器的中转站点数也不同，节点涵盖的国家多就可以多试几个国家，选择自己使用最优路线。

客户端安装难度自是不必说，越简单越好，最好是一键下载一键安装，登录账号就能使用，不用配置乱七八糟的东西。

最后是售后维护反应速度，这一点尤为重要，技术产品没有百分百的稳定，遇到特殊时期遭受封锁很正常，但是产品提供方需要在最短的时间内解决问题，这个时间我能够接受的范围是三四个小时，有的一解决就是两三天的尤为受不了。

而我上面推荐的这个梯子，都是我使用后综合上面几个维度筛选出来的。

## 电脑梯子的最新使用方法

这款梯子有自己独立的电脑客户端，使用也很简单，方法如下图，当然他们也有手机和mac等客户端，去他们官网选择客户端下载，下载对应的梯子客户端即可，这里以windows版本的pc客户端为例，在官网下载客户端之后：

![Picture9.png](https://s2.loli.net/2023/06/28/gvqhJa4Qe7LCTsU.png)

![Picture10.png](https://s2.loli.net/2023/06/28/Kztq4a1lxuABMf3.png)

只需要进行这简简单单的两步，就能实现轻松科学上网，手机ios和Andriod客户端也是如此，下载后安装，登录账号选择线路即可使用。

## 梯子的安全性如何？

梯子的安全性应该是大家都很关注的问题，比如隐蔽性，是否记录用户日志，数据传输过程是否加密，这些大家都可以不用担心，这款梯子目前采用的是最新的加密协议，而且完全不记录用户日志数据，且询问过他们客户，公司在欧洲地区，不存在跑路风险，因此可以放心使用。

**好用的电脑梯子今天就给大家介绍到这里，如果你也有需要，可以点击文章上方的注册入口试用。**
